大麻已被割

啱啱起身嘅你
唔需要驚慌
今晚極光帶左我去極樂

我開定個post
圍爐

利申
11.66

-1000us

輸得嗰一千蚊學人開post輸唔起返去玩泥沙啦小朋友

我唔撚玩啦
見唔到底

屌一起身返工見到隻股咁

岩喇，就黎望到極樂

得80股，再跌深啲溝一溝都去翻6,7蚊

媽咪麵買咗

買左500張末日call

利申，無貨，等跌到4.8

可能輸左媽咪幾個月零用錢

8000

極光無水花

垃圾acb 好彩12蚊走左

我都係 坐撚左一個月終於賺到錢走人

果陣14蚊就應該走 走左成個月

坐

咩strike